[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5611)

利華4:1不是夢
犯規GOAL都計

求下羅馬

和尚好撚癲

佢出咗咩？

莫迪大波

格蘭反cup

唔開Post想大家祝福佢？

阿夠膽就10完場

和尚羅馬下球又中

羊巴出黎比我咀多啖

布拉格大波是夢？

唔好 買左佢大

格蘭納達好波

Roma ng

羅馬ng 500k

羅馬上呀

阿反杯未呀屌

第一關就比皇蘇撚..

羅馬ng cashed

羅馬 1:1

和尚去左邊到修練

阿狗上

屌你老味 自己頂出底線

差阿仙奴唔入俾人入兩球啦 屌你老母

妓
尼斯

莫迪

有無人知皇蘇踢緊咩 人腳問題不大 仲係00

佢無出飛唔夠膽跟

想知和尚係邊度出水

格流-1c

買全大表示己被撚

羊巴勁刀 早知大力d 跟左小注...
召喚羊巴三點水

又黎

羅馬cup埋

羅馬

場場都反cup

阿妓 1:1

買唔切 屌

羅馬paok比多粒

反cup輸死了

半大全大 全部開撚晒... 痴線羊

阿記早就要換人啦

屌你老母阿仙奴 場場都大係斷你

拿狗睇落最撚7

阿狗比多粒

後生仔

黃潛個陣

阿又和波完場？

格流果場刷多c

喂阿狗唔好cup呀大哥

d 大波大角多到

OK

原來master g係正手
我知錯了

我

Lm

羅辛奴唔係好勁嫁咩
姐係阿特蘭大打假啦

咁撚多反cup...

Cls david luiz

賓菲加開唔到上盤學咩人踢歐霸
葡超之恥

cup

阿記

尼c -3cccc

阿仙奴反cup 3倍就係咁簡單

阿妓都cup 埋 痴撚線

好波

阿記杯了

咁撚多反cup on9 ga

阿比多粒全格

lm

格流

中

今日拿玻里先係賤種

上盤盃

屌 羅馬有冇4C
比多4C角大～

阿狗唔好呀....羅馬啱啱先喺地獄番番黎,依家又要面對阿狗平手

屌你老母
羅馬同阿狗一齊cup
過關無得嗌

皇so冇開波？

幾時買 得3倍咁小

夠疆拿玻璃cup埋啦

哇4場cup

屌 皇蘇食屎啦

場場都cup 係得尼斯

皇蘇正氣啦
開細波

哇屌 條4x1 2.5大終於開到

有冇黃潛2.5b手足

拿玻里4:1
10 2 500

嘩 點撚樣賭...

等陣3 點

利華勁能到...

尼斯7c 10 1 100

屌羅馬入多兩三球射爆隊垃圾青年人好嗎

利華 4:1 勁到

今輪玩cup 上盤

Cup果d起碼讓緊人1球

LM

咁快po

由佢娛樂注

格蘭納達都識cup

4-1會唔會仲有c

3點 準備細波撚狗

阿狗開咩初盤

半一

咁難玩

皇蘇單邊11c係咩玩法

羅馬入多粒得唔得

頭三關同路搭多左場阿仙奴 半場0:0真係撳緊平安鐘

阿狗入多球？

禁屌

Az比個角球

唔入

平手咪算囉大家開開心心呀

賓菲加試下入一粒

琴日斷英超隊賤種猁

1.29

尼斯爆鳩我入球4.5s

羅馬殘陣 贏
拿玻里full team 輸

羅馬cup多粒

痴線5:1

利華賭仔救星神隊

下次邊個再講乜野強陣頭都打爆佢

屌我都係斷利不過無你穿得咁多關
陣間三點穿多條先

好多人買尼斯喎

3場比我講中哂 流浪 格蘭 利華

垃圾 lacazette

半場3粒仲買細

輸場最低水 笑左

布拉格反佢開大啦

利華正氣到

上樓未

今晚最後一注，A米半客

拿卡獨撚到
美羊空哂唔比
係要自己扭甩

買左佢盤同埋2.5大

Cls 5:1

2：0買落有咩計

Paok開大未

利華今場勁過拜仁

阿狗比多粒Ok?

大得好舒服

真係on999

屌你老母標準 人地隔離又反cup又大波
你老母追和都唔識 咁撚大雨快啲斬撚左佢啦
一係完場你班仆街一齊撞車死

利華可以all in冰角

些狗 前鋒隔籬完未

真係456 有冇人派

皇蘇單邊 13c

妓冰角

想補返一舊主其他

收聲啦你

利華角球=入球

買了尼斯

賓菲卡入多球102500

歐霸買細
驚足90分鐘

屌 真係.,,

123

6-1

6:1...

利華勁能柒到

屌買唔切

61 痴撚線波

布拉格斯拉維有冇絕殺呀 開個大波黎啦

屌 四賠幾 買唔到

7:1呀笨

8注爆1注
7注等收錢 有幾驚?

中了61

有

paok 2.5b ok?

有啦

原來有咁高

Roma 3C 得唔得

ok輸得抵 開個6：1

4.65

paok屌你老母

就係咁先想追 果陣重有成十分鐘

主其他fat左

可惜了

6:1
直接完場算啦

走寶

有無師兄買中場00

買左爛玻璃主其他 輸服

刷多2c 收工

原來有場00

阿奴-1 c

6:2

6-2

62.... 係咪傻嫁

Cls
大波大角送錢日

痴線

開個6-6和其他黎睇下

開極都有..

paok pk啦

我成個場食左佢

馬會爆炸

無人會買 點爆

屌賓菲卡本身想買客W起貪念 你老母

我大你食埋個波佢

年青人維也納迅速追平未

賽前個個羅馬廢陣又呢樣個樣 點知cup 尻埋

goal

賓菲狗比個絕殺好冇

屌你老母 皇蘇

絕左

-1c

有啦
派我

賓周42

lm了

2:4

阿狗8.5b 慘死

4：2

派未

中！

今日手足叫乜有乜

中 抽得

中了，能派me

貪得好

呢到加多個102500

派得？

有了

Me

我 我

有料

我了

L

布拉格 成隊含撚啦 大波又死

同路

今日個個都賭神咁款

5x1 4k

0

派少少okay?

犀利

幾多倍

.

今日搞咩,連登全體集體勝利日

收73k 好似係

煲爆狗會

0:1

嘩屌

屌你得我輸

皇so絕殺

羊巴第一次召集

中左阿記7倍反cup

皇蘇都有埋 波台大勝日

叫阿狗3-1

我都輸

皇蘇極限02未

唔係我收

贏7雞2

十鳩幾場得兩場開到主

打個和

波po個個贏

大波大角上盤好難輸錢

照派啦

中埋個56倍

贏果啲推哂落去跟

買咗妓8.5s 好難頂 以後唔買細 屌

班連登仔口裡說不

咁高興 派下分享喜悅

9.5s 妓優越陳頂埋收米

佢訓左

揀中尼斯

標準xx 全場0射正 咩玩法？

學曼

得馬會輸錢

亂買都贏嗰個都贏錢

李城串熱 有無人

真

羊巴唔好訓

1:2 8c ft
正氣角細妓

連追三球利華 都易賺

8.5s震到

9.5s 4 注未驚過

一注盤重心半allin
一注角細

+1

3點買咩

細波細角

大波今晚好難輸

岩岩開哂上盤咁濟
三點自己諗

個28出嚟係咁衝嚇死

skip

9.5s輕鬆到

收錢就得

易到

田中又收錢

最尾兩下美羊喺底線 幾驚有角

有無人熱串李城

李城3.5 中央軍2.5 大
中央可以補小小3.5

A米all in 50000

2部iphone 12 小注算

想了解下買年青人既係咩心態

角細就是爽

試吓小注全大先

大戶黎啦 成雞

盃賽縮左注

心境開朗

熱狗有巴利想點撚樣

贏多啲 訓先賺夠

冇兒子 唔怪得又返盤

熱刺唔出兒子同kane

3點邊場

今日夠皮 大家贏多d

年青人始終太衝動

平注買左 半主 盤
有少少落袋
見到master g 要羅馬

3點冇留意 夠鐘瞓啦

黎緊賽程太密，做後備正常

白汁六粒飯巴
紅牛伏特加巴
留個tg thz
陣間抽埋第二個 㩒埋場波先

有時信自己...

下場買咩

我呢

李城半大 終極信心

多謝巴打 贏多d

又唔中 針

屌你 公海啦

唔中 不過祝巴打贏多啲

羊巴跟了

夜媽媽撳中個電子錢包真係就盲邊個戇鳩IT設計

李城同熱有一場會半大

屌佢老母 光到我

真係好撚on9

抽我

真心on9 重要係正中間

所有會show qr code嘅app都會一瞬間tune到最光

中央1:0

moscow

軍隊

中央糕

秒糕撚半大

香港健三巴
西爾史川巴
留個tg thz
祝大家贏多啲

又無我.. 果d 乜撚人黎

熱刺今場贏唔贏到？

巴利=輸

祝巴打愈贏愈有

咁誇張

派我

羊巴又撚

多謝巴打

懷疑有人集團式行乞 冇個識

飛落12M

痴撚線班人

熱 冰角plz

之前跟master g 對家 羊左8000 銀
一場半場無所謂啦

真係咁撚邪

A米專心聯賽 今場放棄啦

嬴錢個個訓哂

難得啦 整個連登收錢咁濟

得我呢啲傻鳩要買3點場

....頭先你無買?

做乜啲人tg我咁想爆我狗會ac咩

熱狗

屌我都買咗3點

Ac 1:0

你老尾平時講都唔多句 緊係啦

a米

有次美職即場佢話3.5/4 s 收息
結果開 3.5/4 b @4.7 倍 仲要全格

呢場你都買中..

我？我賭緊個陣 你唔知係邊阿。。。

A米依啲先係神隊，一兩下就搞掂

e巴=賭仔救星

PSV仲未派

.... 咁撚堅

不過呢幾日見佢都中

未上一排 啲人咁撚惡既。。

熱狗李城應該下半場先掂 冇掂半大

連登係咁嫁wo 老友 要玩老屎忽實有人老過你

維拉都1-0

前鋒，拜仁，A米，黃蜂，淨買依四隊算，唔使使成日為左啲禁屌唔入激氣

屌你熱刺入波末

似你

些路迪 主場最大優勢係半大

李城搞咩

熱刺goalllllll

今晚咁撚正路嘅

son kane未上邊有咁易 呢場似比大師兄熱下身先

正氣d 啦班仆街

係lo 明明以往歐霸分組賽都爆撚到7彩

佢仲早過你 咪玩啦

1:0

收斂左了

之前歐霸最難買 可能分組賽第一場好d

李城win收息都危危地 仲話讓1.5/2

李城再唔贏波真係可以執柒

希望熱刺今日唔好前面入幾多 後面輸幾多

講緊參與率 鬥早做乜尻

就嚟班主死左都翻生上嚟搞班冚家剷

李城半大

今年咁多強隊降格落嚟 大波除咗拿玻里班賤種

要啦 一球都未有

里爾

唉 駁唔到 幫唔到了 屌死牠吧

忙阿呢排 點參與

d隊出副選 唔敢買半大

李城咪撚玩野

今日羊左三條兩關 豬左兩條三關 係咪逼我改名

李城唔算副了

李城差啲輸埋

岩岩羅馬比連登講到閪咁樣啦

早幾日全下盤
今日全上盤

都好呀

有入波就ok

正 快d入波 買咗全大

唔要差啲 買咗半大

我條過關尾門係佢-1.5/2...

冇華dee 難d

里爾紅埋 on9 針

拜仁咩 讓咁撚深都買佢

補飛

對家紅喎

Sor 落返嚟先

熱刺炒佢老母啦

依隊閪波要skip

我諗著補嗰下開左波,依家都唔知點補好

唐氏

對唔住大佬

訓算

依家你真係唔知補咩

熱半大未

李城讓2球 26分鐘0射門 on9

屌 久保想做日本世一

Goalllll

正 熱2:0

有..m

正

半大黨

正氣波 miss 左早場

好彩3點都正氣

正氣熱

李城1-0

李城1:0

買緊5倍3.5

中央 李城-1

串咗3場3.5b

李城閪撚左一輪忽然入一粒

Skip左熱狗維拉 買左賀芬咸

一射就入

熱角細可以嗎

李城

收錢

咁樣停左我

望住霸氣盃成串比賽入波 同望住日本仔成串蛋蛋 個感覺好唔同

派我了

李城半大有無得叫

睇賠率唔撚樂觀

咁大貪

熱刺快手456

有7.5 足水想夾夾佢

原來我條李城過關係-1/-1.5黎入多粒就收得足
最好就3:0咁我條8X9 大就中埋

456 啦屌你

幫你嗌 派我

入唔切

紅星 踢強隊特別勁

Ac cls有冇咁正氣

熱9c完場

熱刺冰角

8C好冇

贏緊2球 慢慢妹到完場

都係熱半大最實在

訓了

李斯入多球啦

里爾公平比賽 你都紅番件啦

A米 2:0

今晚正氣到

A米 熱狗 正氣到

上盤日

睇個勢 得李城個3.5b危危地

正氣師全面進場

係...

10 1 500
幫手打氣

維拉2-2

李城入多粒開半大啦唔該

嘩屌你老母 其他d比賽閪到呢

mr

中啊

李城奇蹟半大

維拉

李城2:0 燈到呢

lm 祝中

有料到

事前盤賽果：
格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5
布拉加 主盤 -0.5/-1 （適當時候補個和波）
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 （適當時候補個和波）

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。
如對你有所幫助，歡迎課金支持($1蚊起)

lm 一定有

三場即場都咁正氣狗會又俾人屠

上！！

三場開3.5b有d難度

咁撚多場揀中場0角買大
刷角啦陸軍

屌奶星屎怱痕串咗a米細波

李城唔係補2？

屌你老母用緊個直播網
次鳩次入波前就會死左轉圈圈

李城20無啦屌

其他比賽歐霸特色 閪撚到呢

有人買下盤既點都

啱啱想屌利爾就入波

李城 熱狗 中央半大cashed

屌今晚d波正氣到

十幾場得三場0-0 我就買中左兩場

ac你都買細波 清你先係有料到

睇黎又斷一 賀狗屌你老母

對面都有攻勢
但真係級數分別,對家把握力唔夠

維拉果場先係真歐霸

刺 下半3C好停la

你上一條咪中囉

中條撚 邊有中

2場半大就去串多場細真係好智障

係囉 做乜懶有型 今晚正路買正路嘢啦

差維拉 半場之後456

中埋上面兩條飛51100
瞓醒抽

1

馬拉加高水平手爽到

結果我一直睇直播李城嗰場
然後兩球入球我到依家都未睇到

me

你肯定你睇緊嘅係李斯特城嗰場？

A

係呀屌...
個濕鳩直播網一直都好穩定,好清
今日唯一就係有兩段時間忽然斷左3分鐘
而嗰兩段時間都係出現喺李城入波前一分鐘左右

痴撚線咁多大波

場場咁正氣
偏偏買咗維拉半主

仲有45分鐘 唔怕

正氣左頭二十分鐘

炒左球12m

有劇本

中到就派你

點解我要改變主意買些路

娛樂注唔中咩

笑左 笑埋右

因為你無睇我個爐

Cls真係全部上盤

陸軍 補個主勝啦 趁仲有機會

Ac已經斷咗

BTW繼續更新我燈神FD戰績
因為佢冇戶口關係次次都係搵我幫佢落..

水晶宮對白禮頓,買白禮頓第一隊入球
愛華頓對利,利上盤被VAR迫害輸哂
鏝對阿買3.5大..最後1:0完場
列斯聯對狼隊上盤,全場禁著黎打但最後輸1:0
皇馬對薩克達上盤

然後同我講「拜仁對馬體會買拜仁上盤,阿積士對利物浦買利物浦上盤,曼城對波圖買曼城上盤」「呀都係唔好啦,今日咁撚黑都係唔賭」

今日佢嘅賭注係:
阿仙奴上盤
年青人下盤
索爾亞下盤
三條串埋3X4

利申:由皇馬開始跟佢對家佢話唔賭嗰三條我就即刻跟左黎賭3X4

嘩 Ching

贏多啲

依家先講有撚用咩 係就一早出啦

Lm

祝你全中

YOUNG唔係輸咩

中就102500

gchi

聽日佢巴塞對皇馬一撚定會賭,我到時講你知

早左買，AC平半得1.74

lm 差唔多豬嗮啲本

布拉格斯巴達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中硬呀!!!!!
所以lm

早落
0100 22-10-2020
22:44 過關 讓球
3X4 星期四 2 維也納迅速 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [-1] @ 1.86
星期四 4 年青人 (主) 對 羅馬 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.75
星期四 15 李斯特城 (主) 對 索爾亞 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.15 $50

$ 200.00

lm gchi

莫斯科即場0.7幾 平手
想嚇我咋
買咗主盤

第三關 對咗 含淚支持

9.5s頂住

好

A米下一球

布拉加入多球定下驚先

熱入球大 求下你

Lm 贏撚佢

跟

維拉入多兩粒

俄仔就紅

熱唔好玩野啦
快手整多粒啦

仆街3 點得維拉大...

些路

熱冰角好唔好

飛燕8分鐘miss PK

係... 唔知為乜

同求 咪再刷啦...

李城 中央 2邊俾多球

李城 莫斯科入未？

里2

全部20，有無咁岩？假到

熱刺換哂人 入多幾粒可以？

維拉3:3 比多粒我

李城最正氣

即場三隊半2全2

李城3-0-1

唉 我都係 又贏唔到大錢

李城 莫斯科一人一粒

李城3:0

火車頭呢

追維拉入球大 爽到

熱唔好玩野啦
2.5b呀

好快有！

李城-1 中央-2

芝華士咁勁

陸軍快入啦

熱狗三連

維拉刷多3c

熱2.5b呀

A米仲有沒波入

布拉格斯巴達追和得唔得

mk 和尚出 a米 ng

AC 火車 熱狗 李斯 入多粒

熱2.5b

里爾3-1

ac 熱-2
李城-1
molamola

李狗 ac 熱狗角大3x1

2.5b唔李城 要咗熱

ac快入多粒

維拉果場繼續同我入波

買無入球對沖下

all in了

中央求其邊個入都好

快啦

a 米

仆街些狗

a米 針

維拉利爾4:3 再入多粒

些路補多粒 求下你

話左未完場咪gel又話咩上盤日

針了...

0屎入未啊

屌你老母臭閪
熱狗真係熱狗

布拉加 2-0

熱狗炸咗

熱goal

含撚啦熱狗

Ali咁都唔入

祝熱狗一世無冠

維拉果場 同我入多粒

賤種改不了賤種，上半大把機會456，係都要依家1:2，成個下半場一腳射門都無，垃圾

莫斯科+李城

垃圾熱狗 食屎啦屌你老母

陸軍是但一邊入啦

里爾都無人買你 入咁多把撚呀

維拉利爾 5:3

維拉5:3

卡拉巴克 陸軍 些路迪

A米比多球

祝熱狗一世咩都冇

熱狗改不了吃屎

維拉差1c

陸軍半2全2

你老母2.5b 1.38都開唔到

真特和波ok?

下年歐霸都冇你份呀柒頭撚

陸軍熱狗1球ok?

屌你老母索爾亞咁樣送俾李城入

垃圾熱

a 米比多粒穿盤

寧斯入

買咗熱刺-1 補反個寧c next goal

李城莫斯科

依隊垃圾熱真係要黑名單

李城有無奇跡4c

真特cup到立即派兩件500

維拉利爾 今日世上最正氣球隊

熱狗死全家啦屌你老母

陸軍 黎多粒！

Ok

陸軍絕殺未

傻閪球隊

三場差一球

30

串撚左陸軍 跳

希洪又炸

屌你老母熱狗 2.5b都冇

西乙果場黑到

A米開到3-1 10 1 100

李城 比多球

入左喇喎

一樣

Dllm卡拉巴克追和未

sor好撚激動 冇睇到

屌過分緊張添

俾多球啦屌你老父母熱

上son點可能無多粒 咪屌我熱

陸軍入多粒啦

熱陸夠膽入多粒

6軍大波大船沉船

支持

死人陸軍半大全細

熱狗13.5s gel

O

屌你老母差陸軍熱狗1球呀

真係一上son就3-0

A米頂撚住

陸軍我屌你 唔入俾人入啦

收幾多 2場嬴一半?

最後補時幾耐

A米 3-1

AC 3-1

A米3-1

a米goallllllll

完場即抽

唔買個啲就中..

AC

屌 本身買左里爾個大
頭20分鐘4角諗住收錢
點知冇啦啦紅牌
即刻半5全6
完全冇運 賭到灰

正氣 可惜中間俾人入左 針左ng

中ac 熱盤2x1
三場3.5b 3x4差兩場

差陸軍

好易賭

屌你咩

咁多上盤揀中陸軍

日日都係咁就好 上兩星期輸撚到仆直

終於上盤日
3點有5場都中全格

Mememe

老友派我未

陸軍 jump

屌呀
陸軍細波頂半場
gel得

差馬拉加就全晚中曬

屌，頭先屌錯左A米，四腳射門入三球正氣穿盤，唔使因為禁屌唔入激氣真係舒服

派啦

事前盤賽果：
格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)

贏多啲

中你，5點前留tag

2注執3舊都好 輕鬆玩

tag

Tag

我了我了

最緊要有錢贏
贏個M記加大都係贏

Tg

98

中你呀

個球嗌咗出嚟

On9

中左你仲98

有無人幫我計下

輸死 有冇人派

西2客盤gg

.......

留咗

咁易賭都輸 戒賭啦

上面留tag個兩條友係咪痴線 之前個回覆名都冇留 人地抽中794 叫人留呀on9

幾條過關都輸一

大佬手指尾漏小小出嚟比大家抽下呀

杜甫好耐無見 又話戒賭

你做乜9

上星期輸左三皮
呢到贏番先

破燈大法

輸好多？

派少少？

129500

左邊好似1295xx

笑你乞得柒

都有十幾個

兩條飛一撚樣

兩張都差唔多

已經派左啦

收息杜甫

收息注

鬼有乞咁得閒逐個回覆睇 抽唔中你好閒姐

洗唔洗我出番場重心比你收皮

咪害人

一齊介賭

頭先流浪都震緊

你話冇乞咪冇 又唔係我派

2020仲賭波 俾料等人課金好過啦

今晚有運 訓前出番條重心

如果咁樣低水輸一就好笑

我都係，一上波台就想賭 唔上就得

贏輸都介賭贏夠首期了

係嘅 唔小心on9當有趣下次會跟大佬留番名做個真正嘅職乞 跟你搵食

肯經咩 咁樣賭得 本身你都有啲貨啦

今晚淨係買上盤都笑出聲

其實有無巴打賭咁耐都贏錢

賀芬咸都可以絕殺開-1 有盤既全部全格 有冇手足買左全上盤

大把人贏錢
輸既賭黎做乜

杜甫 master g 曹操 薯條俠

唔贏你賭丫

我用林鄭派既10000讓和串讓和起家 ，買大注都贏

好多人輸都繼續賭 好似我

開唔到大波 ，無撚用啦 全格

Cut銀行轉帳 增加入錢難道

今年幾大

藍寶瓏大佬去左邊 細佬想跟你搵食

呢樣又真 傻西瓜咁買左大波過關 上盤單頭

頂埋1:0又有高水平手送錢波

全部一樣 不過里爾變左特拉維夫

23

上樓

唔好扮後生

唔好信

一陣出場南美重心益你地

大家睇路

好快又會開返

平注 朝早上盤 輸左當回扣

直接去馬會同佢講要永遠取消ac

我cut 左都照忍不到
黎緊諗住將$ all in 係一個戶口 之後剪咭，另一戶口留幾萬應急

有冇飛睇吓

無啦

維拉仲唔派

外仔現金都好d 信用真係咪掂

我就揀咗永久取消

無開了 琴日拎住十萬去馬會買飛，撩我開優越

有其他野忙就戒到

Btw今年優越d野仲垃圾過平時

不賭便是贏

國體會作客輸盤王 大家睇路

唔定了 睇緊樓

買邊區

贏左馬會59個資我上車

錢又無 時間又無 戒啦

運氣

59個注碼點分配？買咩多？

杜甫上神枱 笑死

佢上面咪有飛囉 你敢唔敢咁賭先
都係博
一切都係運氣

小注一萬 和串和 或 讓和串讓球
中注五萬 買半和
大注十萬會揀低賠穩陣串埋一齊2-3倍

杜甫還我血汗錢

係 賭運

有冇識人中過6串1波膽

大注 切忌貪心

買左乜輸

拿玻里屌你老母 成對跛腳啦

幾個月前場美假 你叫我allin

無必勝
一陣出場重心比你嘗試追，今日有運

D荷甲隊 唔識入波

拿 打假啦

有重心

一陣出 度緊

快 就訓著

等陣

重心
天主教 2.5 大

穩陣

甘美奧大

信我 有運

你自己落左飛我就跟

聽日去收錢 可能會買場韓假

我話天主個場 你有運唔落飛咪燈左 點跟

無ac 無買 心靈注

大家密切留意

犯法的

你係咪新黎

唔好賭波啦 無底深淵

1000